我宣佈「破窗效應」已經發生係香港黑警身上！

明眼既都知道 8.31 太子站所有既疑點都可以合理懷疑黑警活生生咁打死左人
雖然我唔敢保證，亦都無明確證據指證有人死左

但從呢排既極可疑自殺案，從一開始最簡單既被跳樓，到被浮屍，被分屍，被風化枯乾，直到今夜有人影到將軍澳狗屋有女性尖叫聲一段時間後，係條街上有散仔狗合力抬出一個白箱上旅遊巴，可以睇得出「被自殺」呢個行為既展示方式已經愈黎愈瘋癲，愈明目張膽！

再加上一個月前左右，黑警已經稱呼示威者甚至普通市民為「曱甴」，將香港人非人化，物質化既思維建構於仇恨示威者既頭腦之上，香港黑警已離成魔之道不遠矣。

根據番破窗效應既理論，我無理解錯既話，會有呢排咁多極有可疑既自殺案件，一定係有一件事先會令到班黑警變本加厲，踏上成魔之路。

99.99% 係因為 8.31 太子站試過第一次殺死人後，已衝破心理關口，對「人已死」既情況已麻木，日子愈久，愈黎愈顯得無感覺，愈黎愈削弱人類既性情。

命已亡，魂不再

香港黑警
祝君好運

推

早已成魔
只係依一刻已經變大魔王

8.31前無人死？你肯定？

推！

唔敢講，但因為 8.31 做得太明顯
佢平常暗地裡做開，但一日未見光都唔敢明目張膽

宜家既情況係反正都見左光，日光日白做都唔無所謂啦

大概係咁

呢句真!

831後氣氛唔同哂
前星期林奠先強硬不撤
9月就宣布撤
唔會無原因嘅

狼英年代開始警察已經泯滅良知退化成黑警，依家完全變成魔王。

聽危險人物講解過殺人魔
通常d殺人魔都係殺完頭幾個之後就會殺上隱，不能自拔，越殺越多
香港人將來比人暗地裡大屠殺，黨鐵，消防高層，係有份促成，肯撚定都要負全責

無錯，第一次殺人係會極驚，但殺第二個第三個物四個就會開始麻木
再殺落去就會上癮

經我多月觀察班友太陽一落山
就獸性大發
完全失控

其實要點先可以要求聯合國派維和部隊...
依家真係好不安....
有冇law撚可以解答下小弟...

直到今夜有人影到將軍澳狗屋有女性尖叫聲一段時間後，係條街上有散仔狗合力抬出一個白箱上旅遊巴

link?

而家已經係 Police state
再惡化就變納粹式，玩種族清洗，
有良心嘅香港人會被迫害甚至屠殺

[轉] - 2000左右,街坊聽到將軍澳狗屋傳出幾分鐘女人慘叫

手足我明白，不過聽講終身監禁仲痛苦過死刑
明我想講乜就明啦

一不做二不休
又可以散播白色恐怖

歷史上有咩類似事件

美帝唔會比事件重演

歷史野真係唔識，中學中西史單位數

根本就已經殺死人
今時今日如果有警犬同藍絲搞鳩你
唔該大家盡地一搏，同班仆街死過

推
推
推

tui

同道中人

將軍澳慘叫有無source

唔係講笑
睇完之後打從心底覺得好不安
因為真係完全可能會發生 甚至發生咗
痴撚線好心寒

發夢一撚定要救人，你唔救眼前嘅人，手足少則打到殘廢再判十年，重則無命，再俾人用唔同藉口處理條屍

上面有覆過，但我睇就唔見有慘叫聲，但有片見到佢地合力搬白箱

香港人都係時候做第1步

要派維和部隊要5個常任理事國投贊成票
其中兩個係支共同俄羅斯....

應該係戰爭罪行先會介入
香港呢個程度既人道危機歷史上唔知有冇類似會介入 印象中就冇

誠實講句，第三世界既嚴重程度比香港緊張好多
但差別在於人地係沙漠，我地已經係已發展地區

想聽幾分鐘長嘅尖叫聲

可行之下，全體救人

就係無，但肯定個白箱一定有咩唔見得光，睇落都幾重

Tui

老老實實
而家香港仲恐怖過印度

究竟可以點做d人先可以知道呢d野
外國可以介入嗎，求下外國勢力介入可以嗎

Can American please add more punishment to the HK government in the bill.
Our people are being murdered by the HK government & it's all under the table.
We can't hold this much longer, can any other countries please help us!!!

外國文宣組，我記得FB有人整合過呢三個月既自殺數據，連登都有post

其實我覺得仲有好多屍未處理，所以d 行為越來越粗疏

有發生 ->
冇發生 -> 邊個知?點證明冇?

仲有無屍未處理唔清楚，但肯定班黑警已經係入左一個娛樂mode
講真，你真係要處理屍，被跳樓同被浮屍已經夠曬，唔需要咁花式

所以佢地真係已經癲左，當左係一個娛樂

佢地真係無得救！
唔係人黎嫁啦！

可能係zone 左

警狗不得好死

唯一希望嘅係，香港人會對黑警死亡都會麻木

up